圖中邊個係警察呢？

無配戴委任證，三位都唔係
係警察，在場其他警察可以證明佢係

不能確認。講DNLM就一定係

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

冒警？ 用公民責任制服佢啦

我鬼知佢係咪其他人扮，又無証，樣又唔似

冒警